滙控主席據報警告英國若禁用華為或招中國報復

英國《每日電訊報》引述消息人士報道，匯控主席杜嘉祺曾經向英國首相約翰遜的顧問表示，如果英國政府禁止中國電訊設備商華為參與5G網絡建設，匯豐可能會遭到中國政府報復。首相府及滙豐發言人都拒絕評論報道內容。

英國政府早前容許華為參與5G網絡建設的非核心部分，但上月有報道指，英國計劃改變主意，完全排除華為在5G網絡建設之外。

咁咪唔好做中國生意囉

中國+香港盈利貢獻好似大過100%...
(即係歐美業務長期蝕錢要亞洲賺錢黎冚)

大貓冇咗大陸就冇生意，大陸冇咗大貓就冇人同佢走錢... 咁邊個死啲呢？

係大貓角度佢只係介意無錢賺, 即係英國國會狙擊的賺錢重要過乜

人民幣真香

點報復呀
搵堆有病生番湧去英國度？

係報復滙豐

原來係咁
咁是撚但啦

執柒左佢啦屌

走資點止大貓呀
支那搞大貓，支那一定無大🇬🇧貓咁傷
不過大貓話曬都係世界頭幾大行
搞大貓後果仲勁過美國佬取消關係法

成間遷冊去支那表忠咪得囉屌

西方國家一定要醒，唔可以再屈服
中國經濟同政治溝埋一齊
西方商人做中國生意就要舐中，但中國商人做西方國家生意就唔駛舐西
HSBC、怡和、國泰、渣打、暴雪
變咗全部公司、藝人都冇成本舐中

屌你仲抱住幻想, 而家回到冷戰時代, 唔係西方國家就係支國贏, 仲諗住左右逢源

歐盟咪就係咁諗